收到消息：聽日八號

都要返工

後日九號，五天工作人仕放假

咪撚開廢post啦 吊你老尾

好撚醒目呀屌你老母

收jer皮啦戇閪鳩 返屋企搵你老母啦